<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FrameLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="?attr/fullscreenBackgroundColor"
    android:theme="@style/ThemeOverlay.EmpregaEu4.FullscreenContainer"
    tools:context=".FullscreenActivity">

    <!-- The primary full-screen view. This can be replaced with whatever view
         is needed to present your content, e.g. VideoView, SurfaceView,
         TextureView, etc. -->
    <TextView
        android:id="@+id/fullscreen_content"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:gravity="center"
        android:keepScreenOn="true"
        android:text="@string/dummy_content"
        android:textColor="?attr/fullscreenTextColor"
        android:textSize="50sp"
        android:textStyle="bold" />

    <!-- This FrameLayout insets its children based on system windows using
         android:fitsSystemWindows. -->
    <FrameLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:fitsSystemWindows="true">

        <LinearLayout
            android:id="@+id/fullscreen_content_controls"
            style="@style/Widget.Theme.EmpregaEu4.ButtonBar.Fullscreen"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_gravity="bottom|center_horizontal"
            android:orientation="horizontal"
            tools:ignore="UselessParent">

            <Button
                android:id="@+id/dummy_button"
                style="?android:attr/buttonBarButtonStyle"
                android:layout_width="0dp"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_weight="1"
                android:text="@string/dummy_button" />

        </LinearLayout>

        <TextView
            android:id="@+id/textView5"
            android:layout_width="374dp"
            android:layout_height="580dp"
            android:text="Existem várias estratégias que podem ser utilizadas para aumentar o número de praticantes de exercício físico e reduzir o custo da inatividade física na cidade do Recife. Algumas sugestões incluem:  Promover atividades físicas gratuitas: A criação de programas de exercício físico gratuitos, como caminhadas em grupo, aulas de ginástica ao ar livre, corridas e outras atividades, pode incentivar as pessoas a se exercitarem mais, independentemente de sua situação financeira. Isso pode ser feito por meio de parcerias com empresas locais, instituições governamentais e organizações sem fins lucrativos.  Melhorar a infraestrutura urbana: A construção de parques e espaços públicos para atividades físicas pode incentivar as pessoas a saírem de casa e se exercitarem mais. Melhorias nas ciclovias e calçadas também podem encorajar as pessoas a caminhar ou andar de bicicleta ao invés de usar o carro.  Parcerias com empresas locais: Parcerias com empresas locais, como academias de ginástica, podem oferecer descontos especiais para os moradores da cidade, tornando o exercício físico mais acessível.  Campanhas de conscientização: Campanhas de conscientização sobre a importância do exercício físico e dos riscos da inatividade física podem ajudar a mudar a mentalidade das pessoas e encorajá-las a se tornarem mais ativas. Essas campanhas podem incluir eventos públicos, campanhas nas mídias sociais e anúncios na mídia tradicional.  Promoção da atividade física nas escolas: A promoção da atividade física nas escolas pode ajudar a criar hábitos saudáveis desde a infância. As escolas podem oferecer aulas de educação física mais frequentes, incentivar atividades extracurriculares e promover a importância do exercício físico para uma vida saudável.  Essas são apenas algumas sugestões que podem ser utilizadas para aumentar o número de praticantes de exercício físico e diminuir o custo da inatividade física na cidade do Recife. É importante lembrar que mudanças efetivas requerem uma abordagem holística e a colaboração de diferentes setores da sociedade."
            android:textSize="20sp" />

    </FrameLayout>

</FrameLayout>